ล็อก
ล็อก
ล็อก
#
 
ครอง
โลก
,
ปิด
โปรแกรม
ตัว
เอาต์
ทำ
พัง
systemd
 
screen
 
tmux
 
#
รุ่น
ปรับ
ค่า
คอน
ฟิก
เริ่มต้น
ทำ
ปิด
โปรแกรม
ตัว
ทันที
ผู้ใช้
เอาต์
ระบบ
(
เชื่อมต่อ
หลุด
)
ปัญหา
โปรแกรม
ค้าง
เอา
ป้องกัน
เชื่อมต่อ
หลุด
พัฒนา
ระบุ
แก้
ทำ
ผู้ใช้
สั่ง
แก้
รัน
คำสั่ง
-
-
scope
-
-
user
ทำ
แม้ว่า
ผู้ใช้
หลุด
ระบบ
โปรแกรม
รัน
โปรแกรม
สามารถ
รัน
ตัวเอง
เปลี่ยน
อัน
โน
มัติ
ดี
เสนอ
รองรับ
เปลี่ยน
ตัวเอง
ข้อเสีย
แนวทาง
ลาก
เอา
ไลบ
รา
รี
พัฒนา
ระบุ
ฟังก์ชั่น
ทำงาน
ค่อนข้าง
ตรง
ระบบ
นาน
สาม
สิบ
ปี
ทำไม
เลือก
เปลี่ยน
พฤติกรรม
แอ
ปพลิเคชั่น
รองรับ
เปลี่ยนแปลง
ไว้
ฝั่ง
ระบุ
ปิด
โปรแกรม
ทั้งหมด
ผู้ใช้
หลุด
ระบบ
ค่า
เริ่มต้น
ปัญหา
โปรแกรม
รัน
ค้าง
ไว้
แม้
ผู้ใช้
เอาต์
ก็ตาม
เปลี่ยน
พฤติกรรม
ตอนนี้
ฝั่ง
ปฎิ
เส
ธ
ดึง
ระบุ
ใช้
งาน
ง่ายๆ
พิจารณา
ที
ที่มา
#
825394
systemd
 
KillUserProcesses
 
yes
 
systemd
 
ssh
 
tmux
,
 
screen
,
 
x
2
go
 
keszybz
 
systemd
 
scope
 
systemd
-
run
 
tmux
 
tmux
 
screen
 
scope
 
tmux
 
scope
 
tmux
 
dbus
 
dependency
 
nicm
 
dbus
 
daemon
 
systemd
 
systemd
 
GUI
 
tmux
 
dbus
 
API
 
Github
:
 
tmux
,
 
Debian
 
Bug
 
